今日終於知道香港警察既真正意思

此帖必火🔥🔥🔥🔥🔥

Police
暴力士

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

推到所有人都知香港警犬既真正意思

火你老母咩

上火

呢個GAG中學已經聽過

10/10

wow
又一張圖見到月薪8萬既白衫高級督察們指點D藍衫散仔點噴Tear Gas

白 衫 個 堆 真 係 人 渣 黎 ！ ！

有冇人未知

推爆班死差佬

記得 我地仲有唯唯

推啦

駁唔到

1000000000000000/10

屌你 成十年前啲爛gag黎嘅

幾時都適用

推

小學嘅GAG估唔到依家實現

真

好笑

呢個gag小學1年級已經成日講 估唔到係真

法國黃背心運動的 8 堂課

小學啲人成日咁講

果然空穴來風...

各位巴絲16，17記得出黎

教識小學生，春風化雨

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

估唔到小學聽嘅gag變咗真

王祖藍，陳小春

小學雞時期笑話宜加成真

推爆佢

原來我地仲有咁多明星都撐反送中

之前都以為係假膠，依家我信了

請廣傳

窮巴咪推 我地圍内知就ok

好 我唔推

Push

heart警

可惜既係⋯
細個聽果時係gag
依家變左做事實

好仔唔當差

簡稱: 暴民

屌你老母番大陸啦

依位師兄唔該你克制

我地有共同目標

9，12冇出唔緊要，你地仲有機會出黎

唔洗諗啦

唔好俾藉口政府

呢個貼切啲喎屌你

香港政府冇撚用
扯線公仔任人舞
一國兩制當笑話
警察開槍無皇管
克制理性任你講
港人怨聲當冇到
一句明白就硬推
林鄭不撤等下台
惡法一過必送中
港人末日不遠矣

暴力使問

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

以前細個成日笑個gag好爛
笑笑下依加變成真....

此你老母

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

死番大陸啦

恭喜警犬成功打入暴力士世界紀錄

屌 第二張會唔會毀容